是靚午 蜜椒著仔牛柳粒

好多著仔
很好味
但個底很油

早食師

午都有呢個餸？

On9師

肥仔師

邊度？

觀塘？

著仔午柳

正

觀塘

是

觀塘邊度

淨餸無飯?

幾正 呢度幾錢

成業街

有

43

肥印

有冇野飲?

唔撚再問印狗，邊間 ？

薯仔印

邊度

成業街邊度

成業工業大廈